# Aplicación Campus Virtual Universidad Pedagógica Nacional

## Comandos para inicializar el proyecto

Para ejecutar el proyecto en modo desarrollo:

### `npm run start`

Para compilar el proyecto a producción

### `npm run build`
